寶福山無情取消出殯：「唔做你生意」 周媽媽四出撲位

11月4日，22歲香港科技大學學生周梓樂從將軍澳尚德邨停車場從三樓跌下二樓重傷，延至11月8日8時不治。死因至今未明，事件令全香港人憤怒，抗爭之中，痛失了一位香港兒子，全城哀悼。據知，周家早己安排周梓樂於十二月在寶福山出殯，並已訂好禮堂。至昨晚寶福山突然跟周媽媽說：「唔做你生意。我哋全行都唔做你生意呀。」此話亦令周家十分難受，然而現在未有心情向外訴苦，因為要四出撲位，為基督徒的周梓樂，現時或打算於靈實出殯。

本刊記者曾致電寶福山，問負責人周梓樂是否將於寶福山出殯，對方說：「我們沒有這個資料呀。」記者問道，你知哪位周梓樂嗎？他說：「知。周公個周，萬梓良個梓、快樂個樂。」他向記者說：「你問番主家吧。」

本港大型紀念館沙田寶福山老闆馮成早前已過身，但他並非大股東，大股東由海外公司持有，只是由馮成出面經營，公司另有兩名董事蘇樹輝及禤永明，都是何超瓊父親何鴻燊的馬仔。何超瓊九月時與美心集團創辦人伍沾德的長女伍淑清，在日內瓦聯合國人權理事會例會上，就《逃犯條例》風波指修例「用心良苦」惟被示威者「騎劫」，認為「一小撮示威者的意見，並不能代表750萬香港人」。

全城香港人，要祝梓樂一路好走。

殯儀館需要裝修？

屌佢老母，哩件事真係要fc，如果係真既話堅要搵下哩個伙記傾計，再教育一下喎

裝修

點解咁突然嘅?

祝佢早日做哂自己全家生意

咁撚串？
今時今日仲有人會想搏裝修？

冷血

推

痴鳩線

機場叔好似做殯儀?

FC咗先

想裝修

一撚定要

source?

邊份報紙？
有無link?
copy啲字google得連登嘅

壹傳媒

樓主個名
你快啲同我拆掂佢呀

裝修寶福山冇用, 會影響到普通市民同先人

屌
白事都唔撚做

同我掃平間野

要知呢句嘢出自邊個把口

要燒山

唔比火化就火化佢吧

隔離post巴打post
拎埋過嚟

大酒店都想裝修

呢間嘢渣都無得淨都似

火化成間殯儀館

仆街

咁撚仆街

死仆街

唔係咁仆街呀？

成個死人業都係藍
大家唔好死

佢老母..死人都玩阿....一定要成間化寶咁

應該 要處理一下依啲仆街廢藍壟斷行業

澳博 & 永明金融

大裝修呀屌佢老母
幫佢做返同行生意啦

屌你老母搞到人不得好死
無撚安寧呀仆街

周梓樂同學 係受害者
佢做錯咩 ?

依家向 廢藍殯儀業宣戰

準備做自己生意

向廢藍殯儀業宣戰

你個撚樣都好事多為
寶福山下智久

佢哋用行動答咗大家

屌 set個deadline, 逼寶福山出黎回應呀

紅磡見啦你班垃圾，免費大裝修

有咩好回應 ?

人地講架嘛 唔做生意呀嘛

好, 咁唔好撚做生意囉

好 唔洗做生意
邊個有先人放係嗰到好快D搬定

法學博士個阿叔？
係

咁大口氣代表全行

燒山好野

老黑經營

喺日本一早啪咗

唔去寶福山出殯唔得咩!

周同學家人

不如搵恐怖在線潘紹聰 睇下幫唔幫到手 ?

有冇人識佢家人呀 ? 建議下 ?

啲化寶爐好易燒咗成間殯儀館㗎

淨係做警犬生意啦 祝你生意興隆

唔做你生意？
咁不如唔好做生意啦

死線前唔正面回應公眾就後果自負

以後享下福,唔使做生意

有冇手足做呢行 或者識人 介紹畀周媽媽

召喚機場大叔幫拖

Fc完係真一定要做嘢
真係人渣黎

話時話 有冇黃絲殯儀館？

有人contact 緊佢

機場大叔做呢行㗎，揾人去佢fb問下

巴打試下搵侯任大埔林村區議員陳振哲
佢係法律碩士，前big4財務總監，宜家做棺材頭

之前和你飛，鍾雅倫事件就係佢出頭，我覺得佢會幫到周同學

佢地要留靈堂比黑警嘛 三萬人再死全家全年都full撚哂啦

係咪想自用

自己做依行做到咁 積下福啦仆街

Push

有無辦法搞個活動，係香港人陪佢出殯？
無殯儀館搞，自己人搞得唔得？

殯儀界想為金鐘義士做番d野

召喚啲口德撚入嚟啦

咩人都死咗把口唔好咁臭個啲

人哋依家出埋手令到手足無地方出殯

出嚟講兩句叫人唔好啦

屌哂你地老母

[為周梓樂報仇]向寶福山施壓的最佳方法

機場大叔

千祈唔好亂黎

點解

準備裝修

究竟要幾賤格

本港大型紀念館沙田寶福山老闆馮成早前已過身

火化燒間寶福山「道具」比佢？

設下死線，唔回應就幫佢裝修！

推，好能嬲。

話時話份驗屍報告搞成點

外援收到未

有咩問題

係喎

仆街啦

屌你老母

我個問題係問大酒店唔係問自己人
既然佢自己申請咁梗係要幫吓佢

有無搞錯！！！！！
究竟周爸爸媽媽有幾難過
希望佢地好人一生平安 唔好再遇上壞人壞事

呢單野仆街過美心。何家香港有咩生意？

Office可以搵過個位做
殯儀館 唔係話起就起

人地咁熱情
好難唔幫裝修

𨳒班九流黑社會老母！
記住日後再算。
我哋一定同周義士搞到好好睇睇！

日日去佢地度慶祝有人死

好撚無道德

呀 真係針唔吉到肉唔知痛，無見過優品360俾人裝完又裝？，你依po應該都唔做生意

義士都被害死 連走都要趕盡殺絕

向消委會投訴有冇得諗？

屌你老母寶福山

做殯儀既10個8個都係藍

死左都要咁，咁在生既，醫生係咪都可以揀人醫？一d專業都無，呢個行業都係壟斷

裝修，唔洗講

屌佢

pish

做到咁絕 就唔好怪人

仲要唔畀死人得以安息
似乎你真係想有小朋友幫你入土為安

裝修，一切推到重來

DLLM

屌你老母
聽日上實福山搵位比先人

其實有冇人會夠薑裝修殯儀館

幫你翻新一下啦

屌 真係要

唔好裝修
人都走咗
殯儀都唔肯幫人出殯
咁仲學咩人做呢行？
等收皮啦

火水魔法都要呱今次

如果是真的，真係太過分，完全冇識業道德可言

呢壇裝修要好小心 有機會牽涉到其他無辜先人 先人唔似360啲死物咁 佢哋嘅屋企人好難一時三刻移走佢哋嘅家人 好易牽涉無辜 唔好輕易樹敵 唔好比機會紅媒大造文章 諗吓有無其他方法處理會好啲 我哋可以有更好辦法表達一樣效果 唔好比仇恨支配 香港人係贏智慧

依單野點計先。。。。。